god knows係咪永遠既神曲？

世界第一

live>>>>>cd

live版世界第一

係

一開始段solo真係好正

yes

平野彈彈下結他唔彈果part最正

老母都無飛睇live

加埋動畫先係

lost my music > god knows